地盆邊個工種搵得多？

定係做裝修好？
想入行係咪要上CIC上3個月堂？

釘板扎鐵囉